改過之後重新黎過？

當你同女/男分完手後過左幾個月，佢話佢會改過所有做錯嘅嘢 揾番你，你會唔會再同佢一齊番
比機會佢？

利申 : 幾個月都冇聯絡過 分手原因係冇feel

唔會 對下一個好啲啦

人地改完仲洗搵返你咩
改變完就大把世界啦